[緊急] 屋企printer壞咗但要print野

住奧運附近 有冇人幫手

落樓下影印鋪啦